出面煎蛋定炒蛋肥

Why not both

Why fat

懶撚自己google 唔講你知

炒蛋肥 因為炒蛋會索哂D油
太陽蛋索最少油

梗係炒蛋, 你食D炒蛋咁滑係必然要落大量油